認住個藍衫佬，立場喺北角影到佢打港台記者，之後走左入新都城大廈

push

Push

推

721